有無人覺得小魔女doremi呢兩首片尾曲好touching?

第三季 完全feel到個種家庭既溫暖

第四季 doremi佢地番返人間房同魔女界互不相干前既回憶點滴

睇完總係有種感觸既感覺 覺得好多野原來已經過左去

好想睇返粵配版

啲回憶番晒黎

4輯都好好睇，最好睇都係第3輯， 劇場版都好好睇，最有印象係講有個就黎死既女仔夢想係做小魔女，Doremi幾個就幫佢實現，最touching. 睇到喊

好想翻睇
記得細細個買曬CD返屋企睇

次次做完都好唔開心

以前細個5-6點做完，聽埋呢首又咁岩黃昏，回憶返晒黎！

比莉卡比莉拿拿泡泡莉啦比比露多

想當年好少男仔會睇呢套野 幸好當時我有睇 太經典

有 大個有次睇番忍唔住喊
聽完個心好鬱住鬱住

呢首都好好聽

諗起以前細個電腦未普及
又冇錢買原聲碟
個陣會買錄音帶黎黎
電視一開始播歌
全家都唔可以出聲
直到錄完首歌
諗返起都覺得個陣好可愛
個陣錄過好多卡通主題曲同片尾嫁
但啲帶唔知去曬邊

係阿係阿 做完係5點半定唔知5點九 咁啱黃昏 個片尾又係 最有記憶

以前勁鍾意睇小花成長比賽個到

高汁

歌好聽 套野又好睇 唯一一套女性角色主導既動畫我覺得係好睇
利申細個好憎美少女戰士果d 見到女性向既動畫都唔會睇 呢套係例外

細細個睇親大結局都會喊
佢好睇過美少女多多聲

Dokkiri Dokkiri DON DON

我無睇 doremi，但以前淨係聽第四季 ED 同埋睇佢d 歌詞已經 feel 到嗰種感動